原來林鄭個「青年發展委員會」係民建聯尊屬既政治酬庸機構

成員之一民建聯提子姐